CCTVB封鎖示威者死亡新聞

天收你，快D執啦

見到tvb一定要人人行過都要記得屌佢老母

屌 CCTV 不停loop林鄭，但就隻字不提件事

唔係話想幫CCTVB
但電視新聞一般係唔報自殺新聞

係咪戇鳩，呢單係一般？全世界外國都一定會報

呢單係政治事件

食屎啦你

個腦生喺屎忽到就出少口聲啦
接實

Sorry
respect and RIP義士

有線新聞都未出。

等緊 11:30 睇下會唔會出。無理由唔提。
RIP

Now報咗啦

11:30都無出。

一般自殺 d警察拎乜撚野盾 驚比鬼責呀？

無線新聞，出賣港人

聽日見到CCTVB屌柒佢哋

Tvb一早已列入清算list

聽日拒絕接受cctvb訪問

我宣布聽日圍堵cctvb記者，阻礙佢地唔好俾佢地影任何野之餘仲要屌老母

RTHK 字幕有報

好噁心
睇佢幾時播

TVB身為香港一台獨大既電視台
狼狽為奸、作為港共政權既喉舌
不但唔做好第三權既本份去監察警權
反而選擇性報導
必須被清算

cctvb 今日
華為好野
中國係林鄭開記招前講明唔關中國事
美國驚中國唔敢提64
巴西示威好恐怖
不停提催淚彈催淚彈催淚彈 橡膠子彈
好似想話好正常咁

以後一見訪問或live就大叫cctvb ,屌你老母!

完全河蟹

不意外

平時邊條邨有人跳樓都有講

頭先rthk 電視新聞都冇提

TVB食屎 屌你老母

唔好人講乜你信乜

垃圾

屌你老母你新黎？
哥哥去果陣唔通我睇緊亞視呀？

無線新聞 包庇壞人

岩岩翻到屋企同屋企人講 竟然全屋都唔知有義士死左

見到無綫記者
各位可以講句記你老母

唔使講都估到

推

啱啱睇完，冇提過

【抵制TVB】一人一信向通訊局投訴TVB違反電視通用業務守則 ! !

viutv有冇講?

Now字幕有岀

Now 都無播

CCTVB個記者眼紅紅係良心發現定眼乾

屌你老母cctvb食屎啦

你唔好咁on 9 啦
都要睇下咩事跳架嘛
唔通林鄭跳樓無線都唔報咩

唔好懶醒啦on9 仔

屌你啱啱落嚟香港就係睇下電視先講啦

cable都唔報

其實電視唔鼓勵報自殺新聞

有畫面更唔好

唔敢報,玩到咁大

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采 血染的風采

最後更新新聞係晚間新聞，但係用咗嚟做修例回顧
回你老母

source?

nowtv都有報

持平一點，就即管睇下有冇圖有冇片
大家耐心等候

TVB 個news app 有冇彈出黎?

封鎖現場
佢哋話攞住支火箭炮都得啦

12點一樣無

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

你無撚野呀？咁平時個啲係咩咩咩邨 咩咩咩樓自殺個啲又係咩呀？

仲一般?

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

咪撚俾人渣電視台做到Live 扑咪

根本除左黑警之外，cctvb係最應該要比人清算，由雨革到初一到今次，次次都無所不用其極，屌佢老母

個啲係報紙, 記得某日香港一日內跳左6個, 電視台一單都冇提
當然我認為今次死諫係特例, 有需要講

Viu=now

鬧完記住delete晒cctvb所有台, mytv 盒, app....

TVB就算報
咪又係講咩
「談判專家多番勸說無果，
期間死者情緒波動，
失足墮下。」

男果個？ 12/6佢都係咁

點解你仲睇 tvb

tvb 可恥

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

全民沽空啦屌

屌佢老母臭閪cctvb

屌你老母邊個仲開電視既就係on9 仆街死

其實cctvb d直播好多時內容都幾豐富 eg 幾年前暗角打獲 今次掉鐵通掉磚
要怪應該係怪龜係電視城嗰班編輯部好d

邊個睇 邊個就對唔住烈士！

你自己睇下now啦

電台既話881,rthk,metro都有講

Cable 都未報

我都唔睇架
但事實上香港大把人睇，有影響力
我都專登開黎望下，果然冇報

咁上次apm有人跳果單呢? 乜撚野叫一般唔報，on99

咁夜可能無人做野。睇下佢聽日出唔出到。

On9 屌你老母
仲幫佢地兜？

睇下聽日先，依家間間都未播

係咪on9 ？一向有報，只係關於義士的新聞唔報

傻啦，電視台24小時有人做野，有突發隊係外圍，一般企跳可能無去唔報，但今次咁大單

As usual

睇下呢個post先講：

自己推比全世界

比得支那廢老睇既，唔播係正常
支那狗死幾十萬佢都唔播啦

loop撚到燥講真
利申食野睇撚左4 5次

隻字不提。。。屌你老母CCTVB

有報你老母做雞wor

推上reddit 諗唔諗得過

老豆話：你講單新聞，TVB冇報過

Print定張紙講有人死死諫，聽日見到CCTVB直播就隊係個cam前面

PUSH

何止封鎖呢啲新聞呀，
直頭改撚埋新聞啦屌佢老母

講野前用下個腦先啦

離得巢果d都係有良心

佢哋最個貼紙會滅走咗個痕都幾明顯
企嘅位亦會特別前

明珠台啱啱有報

明報，頭條，香港01都有呢單新聞

泯滅人性

可以做口號 一見TVB就講

年中10幾個學生自殺都會報啦

奶袋底炸你 屌你老母TVB

提提各位兄弟 對付CCTVB拍嘢果陣 唔好妨礙拍攝 出口術好喇

你老母比人先姦後殺都係自殺新聞

佢地白色貼紙貼住曬紅白藍logo
但係大家仔細啲睇就會睇到

大家一齊屌tvb老母

林鄭，支共及港共政權，香港人一定記得你地所有罪行，他日 必遭審判！

原來係咁啊,但點解你老母比狗屌,唔洗報就全世界都知?

真心 有咩實際方法對付tvb

有線cut唔撚到都要裝番

頭先特登開電視
pearl播佐

聽日一見到cctvb採訪隊 一定走埋去屌佢老母

一係就無人check
一係就filter曬所有gmail
對垃圾台無用

要圍撚住佢地

垃圾tvb

Push.

新聞台有無播到?

cctvb d 新聞係回歸之後成功洗咗好多人腦
cctvb 作為大台又最多人睇。tvb 講咩d 廢老信到十足十。
香港變成咁，某程度係tvb 造成
其實我地係咪要做返d 野撥亂反正

無

屌你老母 仲做cctvb既好唔好意思稱呼自己做「記者」？你班人係咪喺大陸讀新聞？香港新聞系咁教你地做記者？

屌聽日真係要追著佢地

Live緊個陣圍住黎屌 比全香港人知佢有幾仆街

Personal is political
點解唔報 尤其今次明顯係政治事件

無線維穩! 出賣港人!

Push

你老尾, cable 都無報.

CCTVB唔播唔緊要
推到全世界都播！

屌你CCTVB

清算啦dklm

有個撐黑警嘅IG page (連埋個人ig), 大家識做啦

無線新聞 屌你老母

返到屋企睇左左半個鐘新聞台
隻字不題

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

想知其他新聞台有無報

幾個電視台得佢冇報過

真係仆街黎

落地獄啦陷家產

當年張國榮死我都係睇tvb先知
你係咪想兜話因人而異呀？

袁志偉食屎啦

平時唔睇新聞？

now有播，無睇cctvb唔知

now新聞台有播ok?

無cable唔清楚，我睇網媒知道消息後無耐就聽到now新聞台有播

仲睇tvb 轉now啦

希望now同cable整多個免費新聞台

我唔記得tvb新聞有無報過東華三院教師跳樓嘅新聞
東張西望有報導過

如果佢今次唔報導示威者死亡新聞
咁佢一定係河蟹左件事

屌你老母cctvb

同埋 想知cable有無報？

NOW本身有, 而家好似冇左?

奶共台枉稱傳媒

我覺得我地要好好利用ig呢個平台

執柒啦CCTVB

平時啲公屋跳樓案次次都報
咪呃人

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢